屌你老母地鐵又壞車

邊到？

邊度

觀塘至九龍灣

觀塘又出事